2013年：篤數造假的"M血時報"，有何公信力呢？

2013-12-5 21:45:57
同一個網台節目，在線人數由一周前的22,516人，變為今天的301人，不用讀過統計分析，都睇得出是篤數造假，此網台以"時報" 命名，連在線人數都欺騙觀/聽眾，請問公信力何在呢？沒有公信力，如何辦報呢？

陳秀慧 《與時並進玩遊戲》(《AM730》，2013年03月06日)：
網台節目《宅文化研究》辦Puzzle & Dragons打機破關直播節目，同時在線人數最高峰達兩萬多人，突破網台界最高在線人數紀錄，在一直只著重論政節目的網台界引來佳話。當然佳話之餘亦引來流言蜚語，造數疑雲。But，想做個與時並進的人，Never judge what you don't understand。

[